無貨係手，有無number 介紹

港股搵2，3隻撈下底

再買到你俾人撈返上來

富貴險中求

777

7500

0005

5

股皇5號

1843 633

All in 7500

689 或 777

麵神